有冇csl htc u11出機plan?

朋友想要部黑色 想問有冇巴打知道出機plan係點

有
Call我
23382338

食住豬柳強慢慢傾?

咁快手

分秒必爭 為左水佢出新機